X邊個都好。唔好搞HKDI副院長。

黃副院長雖然無權，
但係起碼感受到係同我哋學生同行

佢同學一齊8個鐘，留到夜晚。唔似有啲人唔舒服上白車

佢會聯同保安部，叫防暴走，確保我哋安全。唔似另外一個肥副院長，得把口。

最緊要

尋晚有同學提供搵鏡頭嘅資料，佢會拿手機影低。唔似有啲人得把口話會跟進。

當時個下同學俾緊資料，有少數同學圍住，佢突然問「有無鏡頭？」，心諗係想搵記者將我哋嘅對話公開。點知吐真心話，係到X班高層。

副校長，我對其他高層都失去信心。

希望你真係俾到信心我哋學生

30/10 13:30 HKDI 見

和勇一家 遍地開花

追究警暴 還原真相

光復香港 時代革命

求推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

HKDI要人
今日 1330 交代呀

di 今日下午停課

點解冇咗件事

走數囉

你講佢屌高層出黎
係咪想害佢